其實罷市一日當宣傳仲好

攞哂光環，班垃圾藍屍有𨶙消費力咩

係都係啲後生仔黃絲消費㗎啦不如罷市一日當宣傳

麻友做少一日雞都西痕啦
點罷市

佢除左m假，邊有休過？新年照開

g

幫手投 支持「不合作運動」

G

岩呀 識歸邊就而家歸

推